美團集中討論區

連燈仔話跌既野...

布神有無入貨

揀左海底撈 冇依隻

手持10手，走唔走好

冇討論

2手仲未放

一手未走

發發

10手 放晒

【下月8日起生效】美團獲納入恒生綜合大型及大中型股指數

【Now新聞台】焦點新股電商平台美團點評首日掛牌，曾高見74元，較招股價高7%，收市報72.65元，每手帳面賺365元。美團獲納入恒生綜合大型及大中型股指數，下月8日起生效。

本港第二隻同股不同權新股，內地最大綜合消費電商平台美團上市，集團特意選出兩位外賣車手參加上市儀式，港交所行政總裁李小加亦有到場祝賀。

集團董事長王興致辭時，除多謝員工及投資者外，更特別多謝蘋果公司創辦人喬布斯。

雖然美團公開招股，只錄得0.5倍超額認購，但管理層看好股價前景。

另外，對於旗下共享單車平台摩拜持續虧損，亦無法保證未來盈利水平，管理層指，摩拜發展屬預期之內，有信心將摩拜與美團深度整合，提升業務營運效率。

全港打工仔MPF養大陸支那蓄, 但外賣服務冇你份